a6500升級a7iii 值得嗎？

你老母 那有錢？ 不過都係問下意見

冇用過A6500俾唔到意見
但轉會用緊A7iii + 24-70GM + 70-200GM
感覺良好

A6500邊方面令你唔滿意？

一定值嫁

買24.8, 16-70/4 或 50mm 手動舊鏡夠晒玩啦

其實無乜 但總係覺得ff機會好d

有錢咪升
A6500 算保值

保咩？依家dcfever 都跌到6千幾二手價

今時今日仲有6千幾都唔算保值
A7ii 二手6千都未必放到

a7iii非常強，淨係佢個拍片已經好值得入

利申：有a7r2,a7r3,rx1r2

A7ii 定價本身貴過a6500
但二手價a6500 高過a7ii

有錢就值得

不過你有啲咩鏡先？
仲有大部咗咁多，你會唔會追求輕巧呀？